SK Gaming +s1mple + flamie - TACO -boltz

全新陣容
coldzera s1mple fallen fer flamie
直線抽擊FaZe Clan
開csgo po預咗冇人理

Nip世界第一

old ass hole

navi 入返邊個

依個未有消息
淨係覺得electronic好慘

old sea food
btw nip 依排叫做好返啲
之前頹咗一排

s1mple之前仲話一世唔會離開navi

唔撚走喎

Reddit講就信

依加啲人傳
sk gaming現有player同sk contract就expire
所以係sk trio入navi

就係估估下先有期待感㗎嘛